幾時先拆得利是

而家拆係咪太早

好想快啲拆

反正我都應該無利是收

我收到就即刻折 見到佢比10-20就兜巴車佢

老母班師奶朋友俾得廿雞我
我老母就封50俾佢地班仔女
屌

過初15先拆得架,識唔識架

利申:真心膠

要用錢果陣
唔使人教下嘩

用曬啦

老豆老母無教

我慣左即場拆